有野想同今年DSE評卷員講

講你老母，冇野啊

黑警全家中肺炎

同意

成篇殘體嘅至少都喺美感嗰到扣晒分啦
記得作文好似係有3分屬於字體同標點運用

啱! 堅持唔寫殘體字
利申 今年考生

今年考生

堅持唔寫繁體字
會考高考作文都A